【劏唐狗肉煲雲加】阿仙奴 17-18 球迷吹水區 CCLXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

開定先

17 版炸喎

nice
no ball watch tonight?